放棄抗爭啦，捐錢比泛民＋得閒遊行就夠

手足要坐既無辦法，課金比佢買零食就得

我寫十張

講夠晦氣話未 有前線已經俾連登水左幾次俾人拉埋 上少d連登啦

我咪叫所有人番屋企服從極權，咁又送頭？

分化五毛，好明顯

你同月野兔兔兩件終極傻西真係無得頂

why

你都係想我入你post 不推文o者

多謝連登仔 多謝香港人

膠都費是俾 淨係識發晦氣同分化

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

拉